招傳說對決排位賽玩家

招人認真打排位 , 電腦配隊廢 , 唔識玩走入黎玩，受夠了，想招人認真打

主力 : 蝙蝠俠 ( 打野 + 戰士 )

加 wechat 群 , 留 PM

當差一星就升嘅時候，電腦就幫你配d弱智入嚟

我每次打：1次贏，1次輸，有時2次贏之後，連輸幾次，但次次都 MVP

打到咩排 加tg/WeChat?

一埋五毛死返大陸玩王者榮耀啦 wechat

whatsapp 要電話 no 阿 ma

好似已經有個tg group
你咩排位先？

A排有冇

識唔識咩係tg呀

D 先鋒 1

add wechat ：kinheimiu1001

Line 同 TG 都冇裝

D
Wechat

坦/AD 依加C 排

我自己單排都打到上c啦

D上C單排好難咩

打野單排輕鬆上b
除非你唔識帶風向，我團d女仲勁過你

上左 C IV 連撞低能玩家幾場，跌番落去

c5 中路

留tg 主力射/打野

用ad鳩打都上到c啦

全加 TG ，kinheimiu1001

我係經常撞正 d 唔識走位，唔團戰既玩家

試過一次排位，一開波打對面紅，沒打自己，自己隊友開全部講：蝙蝠俠偷緊你地紅 @@ 無奈+攪事

C, D 排最大問題係有班隊友練角，完全唔熟點玩，又無觀念，經濟差距2000以上仲要開團以少打多，分到呢d 隊友俾你點識帶風向都無用，對面肥左你點拉打都扣唔到好多

真係打到燥 獲獲比埋d廢撚柴過來點贏
利申：王者同傳說都有打

D就別嘴了

無戰績無人權
識玩你就知愈多人你愈難玩
默契難度>>>>>>個人技術觀念

貼張圖來睇下你咩料到

夸克有咩問題

應該話佢冇見過真係識玩嘅夾公仔

啱啱開咗個群 歡迎大家加入

想 join group 既，加 TG Group

啱啱開咗個群 歡迎加入

有你就貼啦廢撚柴

C d排 基本上 仲可以一個人玩晒
成日d人話隊友點點點 唔配合你 有冇諗過隊友都咁樣屌緊你

我季季s 今季排緊全區3百幾 有時開呀哥ac 代打bc排 d隊友一樣屌我依樣果樣 屌多2句 我就會走場算 唔想益佢 樓主有冇諗法自己都係我講果類人？

同路人

我個團個隊長全服20幾 佢都係話單排上唔到A就係自己問題 所以好多時都係有地方未做得夠好 我自己都有呢個問題

睇你玩幾耐lo
你1贏1輸都刷到s排

成日遇著送頭 放兵線既
幾勁都難打 永遠單機死

垃圾game 有手有腳都b啦

利申 新玩幾日上左 就del game

係 1贏1輸都刷到s排 真係好易
但係點解咁多S咁易上都未上過既人有咁多偉論

我地係屌緊依堆人

唔好用人地多時間 自己冇時間果D ON9藉口

時間唔係原因呀？
一贏一輸 一場大約20分鐘
玩10場先有5場贏
都要玩成 200分鐘 似你毒撚成日多時間玩咩
傻尻